連登仔燈到用國安法

呢幾日呢度見過唔少個講法係過咗國安法第一拉完靜晒，話係驚比人制或者因為歐美出晒招所以唔敢用
跟住就黎料
唔好以為自己真係贏緊

第一日拉完

關連燈仔撚事？
國安鍾意幾時拉 拉邊個 連燈仔話事㗎？
加害者唔屌走去屌連登？

燈都係講吓啫你估連登仔真係咁準
但事實係好多連登仔話呢排寸寸共話國安法無動靜，因為比驚咗外國

明明連登共識係想加速

但真係加速嗰陣又驚

成功加速攬炒，連登仔又贏

驚就唔做 ? 驚唔驚同做唔做係無直接關係 , 睇你咁講野九成係popo狗 , 你啲狗伙記次次論調都係差唔多